{
  "Login": "로그인",
  "Logout": "로그아웃",
  "Welcome to Sunchon National University": "선천대학교에 오신 것을 환영합니다",
  "Zone Area": "구역",
  "Available": "사용 가능",
  "Seats": "좌석",
  "Please select the desired floor and obtain a seat": "원하는 층을 선택하고 좌석을 선택해주세요",
  "select Language": "언어 선택",
  "Notice": "공지",
  "Unavailable": "사용 불가능",
  "Seating Details": "좌석 상세 정보",
  "CONFIRMED": "확인됨",
  "Check your seat confirmation details in your reciept": "영수증에서 좌석 확인 세부 정보를 확인하세요",
  "Seating": "좌석",
  "Floor": "층",
  "Zone": "구역",
  "General Seating": "일반 좌석",
  "Student": "학생",
  "Start Time": "시작 시간",
  "Seat Number": "좌석 번호",
  "Username": "사용자 이름",
  "End Time": "종료 시간",
  "ISSUED": "발행됨",
  "RELOCATE": "재배치",
  "CANCEL": "취소",
  "Sunday": "일요일",
  "Monday": "월요일",
  "Tuesday": "화요일",
  "Wednesday": "수요일",
  "Thursday": "목요일",
  "Friday": "금요일",
  "Saturday": "토요일",
  "January": "1월",
  "February": "2월",
  "March": "3월",
  "April": "4월",
  "May": "5월",
  "June": "6월",
  "July": "7월",
  "August": "8월",
  "September": "9월",
  "October": "10월",
  "November": "11월",
  "December": "12월",
  "Publish Date": "게시 일자",
  "PRINT": "인쇄",
  "Extension": "연장",
  "Return": "반납",
  "Seat Change": "좌석 변경",
  "Your seat return successfully": "좌석이 성공적으로 반납되었습니다",
  "Please Enter correct User Id?": "올바른 사용자 ID를 입력해주세요",
  "Please Enter School Or User ID!": "학교 또는 사용자 ID를 입력해주세요",
  "Plaese Enter user Id or school No": "사용자 ID 또는 학교 번호를 입력해주세요",
  "Enter you user id": "사용자 ID를 입력해주세요",
  "Cannot book seat now": "현재 좌석을 예약할 수 없습니다",
  "My Seat": "내 좌석",
  "Current Reservation": "현재 예약",
  "Seat No": "좌석 번호",
  "Floor No": "층 번호",
  "Room No": "방 번호",
  "Zone No": "존 번호",
  "Time Slot": "시간대",
  "Total Time": "총 시간",
  "Back": "뒤로",
  "Pending": "대기 중",
  "Status": "상태",
  "Members IDs": "멤버 ID",
  "Members Name": "멤버 이름",
  "Location": "위치",
  "Current Group Study Room Reservation": "현재 그룹 스터디룸 예약",
  "My Room": "내 방",
  "Choose Option": "옵션 선택",
  "Are you confirm your Group Study Room": "그룹 스터디룸을 확인하시겠습니까",
  "Floor 1": "1층",
  "Floor 2": "2층",
  "Floor 3": "3층",
  "Zone 01": "존 01",
  "Zone 02": "존 02",
  "Zone 03": "존 03",
  "Zone 04": "존 04",
  "Zone 05": "존 05",
  "Zone 06": "존 06",
  "Zone 07": "존 07",
  "Zone 08": "존 08",
  "Zone 09": "존 09",
  "Zone 10": "존 10",
  "Zone 11": "존 11",
  "Zone 12": "존 12",
  "Confirmation Done": "확인 완료",
  "Print": "인쇄",
  "Confirm": "확인",
  "Returned": "반환됨",
  "Confirmation Pending": "확인 대기 중",
  "Green color indicate as current login user": "초록색은 현재 로그인한 사용자를 나타냅니다",
  "mark indicate Group Study Manager": "표시는 그룹 스터디 매니저를 나타냅니다",
  "You can return seat on click": "클릭하면 좌석을 반환할 수 있습니다",
  "You can extend your booking time on click": "클릭하면 예약 시간을 연장할 수 있습니다",
  "You can change your booking seat on click": "클릭하면 예약 좌석을 변경할 수 있습니다",
  "You can see your current seat booking on click": "클릭하면 현재 좌석 예약을 확인할 수 있습니다",
  "Time out!": "시간이 초과되었습니다!",
  "Please Login again!": "다시 로그인해주세요!",
  "Confirmation Time is over. Please contact the admin.": "확인 시간이 지났습니다. 관리자에게 문의하십시오.",
  "Your selected language is": "선택하신 언어는",
  "THAI": "태국어",
  "English": "영어",
  "Japanese": "일본어",
  "Korean": "한국어",
  "Chinese": "중국어",
  "Arabic": "아랍어",
  "Spanish": "스페인어",
  "French": "프랑스어",
  "Please Login to continue": "계속하려면 로그인하세요",
  "Scan your Qr or barcode for login": "로그인하려면 QR 코드 또는 바코드를 스캔하세요",
  "Booking Date": "예약 날짜",
  "Student ID": "학생 번호",
  "Booking Id": "예약 번호",
  "MyBooking": "내 예약",
  "Extend": "연장",
  "Change": "변경",
  "You have 1 running Booking": "진행 중인 예약이 1건 있습니다",
  "Seat booking extended successfully": "좌석 예약이 성공적으로 연장되었습니다",
  "Seat booking Returned Successfully": "좌석 예약이 성공적으로 반환되었습니다",
  "BOOKINGS": "예약",
  "RETURN": "반환",
  "Do you want to confirm your Carrol booking?": "Carrol 예약을 확인하시겠습니까?",
  "MY BOOKINGS": "내 예약",
  "Do you want to confirm your group booking?": "그룹 예약을 확인하시겠습니까?",
  "Do you want to return your group booking?": "그룹 예약을 반환하시겠습니까?",
  "Group study booking Returned Successfully": "그룹 스터디 예약이 성공적으로 반환되었습니다",
  "NOT CONFIRMED": "확인되지 않음",
  "STATUS": "상태",
  "USER NAME": "사용자 이름",
  "USER ID": "사용자 ID",
  "Auto Time Out": "자동 로그아웃",
  "Group study booking confirmed successfully": "그룹 스터디 예약이 성공적으로 확인되었습니다",
  "End": "종료",
  "Start": "시작",
  "User Name": "사용자 이름",
  "User Id": "사용자 ID",
  "Group Study Booking": "그룹 스터디 예약",
  "Reading Room Booking": "독서실 예약",
  "YOUR BOOKINGS": "내 예약",
  "Shorthand works too": "간략한 표현도 가능합니다",
  "Hello World": "안녕, 세상",
  "Success": "성공",
  "You login successfully": "로그인에 성공했습니다",
  "You are not part of this Group Study": "그룹 스터디의 일원이 아닙니다",
  "User Already Confirm": "사용자가 이미 확인했습니다",
  "User Already Return": "사용자가 이미 반환했습니다",

  "Logout successful": "로그아웃 성공",
  "YES": "예",
  "NO": "아니요",
  "Opps!": "이런!",
  "Seat return is not allowed!": "좌석 반납이 허용되지 않습니다!",
  "Seat extension is not allowed!": "좌석 연장이 허용되지 않습니다!",
  "Seat No.": "좌석 번호",
  "User Not Found": "사용자를 찾을 수 없습니다",
  "You already confirmed": "이미 확인했습니다",
  "You returned this reservation": "이 예약을 취소했습니다",
  "Scan your QR / BARCODE to confirm booking": "예약을 확인하려면 QR / 바코드를 스캔하세요",
  "ID": "아이디",
  "Name": "이름",
  "OK": "확인",
  
  "CONTINUE": "계속하기",
  "Scan QR or enter user ID to login": "QR 코드를 스캔하거나 사용자 ID를 입력하여 로그인하세요",
  "You have a running group study booking.": "진행 중인 그룹 스터디 예약이 있습니다.",
  "You have a running carrol booking.": "진행 중인 캐롤 예약이 있습니다.",
  "You have one running booking": "진행 중인 예약이 하나 있습니다.",
  "LOGOUT": "로그아웃",
  "EXTEND": "연장",
  "CHANGE": "변경",
  "User ID": "사용자 ID",
  
  "Room": "방",
  "Fixed": "고정됨",
  "Ohh!": "오!",
  "This room is closed": "이 방은 닫혔습니다",
  "Please enter user Id": "사용자 ID를 입력하세요",

  "SUCCERSS": "성공",
  "Check your seat details in your reciept": "영수증에서 좌석 정보를 확인하세요",
  "Seat booking returned successfully": "좌석 예약이 성공적으로 취소되었습니다"
}
